昐風撚死全家

我屌曬你地
打風打到咁樣
成班自私食屎狗
要勁d勁d，依家夠唔夠勁呀
垃撚圾
打風係得你班撚樣咁興奮

屌你老母
唔撚夠勁呀
未撚停電

最撚好賓賓台灣陸沉，以後所有風直吹香港

最撚好啦
兩個垃圾地方
有力場
洗撚驚你